兒童搭地鐵時，可以用兒童八達通，過時附加費都平啲

港鐵是香港的好工具，我地一定要跟足車資規矩入閘。

如果你係成人，不小心買了小童八達通入閘就算比人捉都係$500，但問題係有幾多人捉你先得，同時間入閘又咁多人，佢同時間捉得幾多個先，就算捉票職員見到都有機會放你走（如果佢612又睇左這個post）

十二歲以下的小童八達通，記住用小童呀。
十二歲或以上記得用成人八達通，唔係就會比人罰$500

推！反正都涼冷氣，唔好比地鐵賺盡呀！

推

push

你咁講不如叫人衝閘 佢捉得幾多個

咁就太離譜，報警就唔好啦，我目標係以慳錢方法搭去“目的地”

與其搞，不如去盡啲，我當你十萬人響應，每人搭5蚊，一日平2.5，都廿五萬。我玩十日就二百五十萬。你仲未計附加費用，我唔知幾錢。預期浪費呢啲錢，不如募捐好撚過，買盾牌買物資唔好？